求admin放我一馬

有個post唔小心quote左bam圖 一時唔小心求admin原諒

一路好走

下世小心啲啦

聽講再貼一張bam圖會負負得正, 連囝會當無事發生

bye

SEED

樓上果位人兄又中伏了

On9仔

佢個名好應棍